小弟聽日脱P牌 我請大家出黎賀一賀

維園見

diu 你就好啦

要人呀

經歷90日 連登仔的洗禮

乜宜家仲有得甩 P 牌？

聽日兩點維園話你知

一定要出

點脫 p 牌?

我都想要p

課金